{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 숲향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 一部のペンションではペットが許可されていないこともありますので、同伴の際はご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 メゾネットタイプの客室を予約する際、幼児と児童の安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiをすべての客室で利用できます。 駐車場があり、周辺の観光地としては内蔵山、高敞邑城、白岩山、白羊寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションにご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットが許可されていないこともありますので、同伴の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を予約する際、注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を予約する際、幼児と児童の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiをすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、周辺の観光地としては内蔵山、高敞邑城、白岩山、白羊寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 684
    }
}